明居正：共軍其實會打仗!

香港局勢佢一次都無講中過

你確定？

會口交！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

係連登先會推共狗雙面間諜講既野